搬出去住既念頭，暫時打消

成條街地產舖
想揾budget四五千
有間放緊三千幾
行入去問就話三千幾租左
行過第間
就話一定要在職人士
咁我咁啱quit左份工
想趁得閒搬出去
一搬到就揾工
之前儲落d糧都夠按金上期
不過冇工開就係冇工開
再睇定d先

True